唔好睇屍殺半島！

唔係啲咩好熟電影既人，但係真係不吐不快。

岩岩完場睇到一半已經想死，631部隊個個都比怪人細胞入侵，一開始搶車為左物資冇咩問題，到後半完全純粹既為破壞而破壞，完美演繹混沌邪惡。大佬呀，你個基地爆左啦，你追殺佢做咩呀，你咁鐘意食罐頭，唔幫手都偷啲野食走啦。

最特別係中段發現夜晚時份突然大量喪屍向基地前進，要講講就係故事既設定啲喪屍夜晚係唔會出黎，主角一伙第一次返到韓國，街上面係一隻喪屍都冇，喪屍同武肺係一模一樣嫁。講反正題好多喪屍出現，空穴來風，咁多個shot講喪屍出現，點知等到上直升機走左都冇講點解

到最後睇完成套戲就係為左做啲緊張場面，反派完全失去理智，做埋啲9唔搭8既野引喪屍。為左感動，個靚妹開模型車都可以引到人開槍打佢，個人質走左都唔理，兩個人有槍都唔理。

btw睇到最後有一幕好深刻，就係佢地搭直升機走左，一個好靚既wild shot，我左邊既師兄手機突然響起海闊天空，我好感動。

大家睇多次幻愛啦

呢套有得上網睇
完

成套野飛車飛左一大半

我覺得老母好正 好想屌佢隻淫閪

好睇喎

飛車飛得爽都好呀，黎黎去去果兩招，加上屎一樣既特效真係世界級

願聞其詳

阿伯就有得你屌

大家睇多次幻愛啦

我好懷疑老母個4年有冇搵牙伯解決性需要

等左一陣631捉左佢見到留左係架車等就個冇行

連登仔日日都幻愛緊啦 洗撚睇

琴日上網睇完

起碼我覺得好有層次，描繪左d人既善良同險惡

係你自己期望過高啫
依集咪又係用屍殺列車嗰種設定
都唔明啲人屌乜春

的確最大既優點係人性既表達，雖然唔覺得有層次，不過我幾鐘意呀媽由絕望到豁達到重拾希望

已經講左因為不吐不快

明白樓豬
依套戲真心唔得
首先香港景個度已經好失望-_- 仲有個啲廣東話係咩事....
睇喪屍又一啲都唔緊張，劇情無理頭咁想表現啲位好感動掛...但做多左
套劇要cut 減啲 再死埋老母先感動架嘛

表情撚我屌你老母

真係幾悶下
完全唔緊湊
早幾日不斷暫停黎睇 因為悶得滯

link?

有冇 link?

好垃圾， 劇情9流，特技好假

最低能係喪屍唔識追直升機

笑片黎，成套戲好多笑位。

笑自己on9俾錢睇

真心垃圾

個細路女

同十分鐘喺船ok

一去到香港就變垃圾

利申, 我開兩倍速睇完
有啲悶

邊個係老母

真係幾失望
第一集咁好成績
去到呢一集連一半都及唔上
睇落似係cut左好多budget 既電影

thx 師兄
我用2.5黎睇先

屍殺時速

好彩上網睇，呢套垃圾真係狗也不屌，同上一集完全兩個層次level 黎

得果頭十分鐘係船果幕好睇，之後果d 全部垃圾，好似唔夠budget 咁撚樣，個導演唔知係咪換左人拍埋d 垃圾出黎，感覺成個氣氛同上一集差好遠，好心第二集就搵其他野講下啦，講下北韓點應對都可以大把野講，係要寫埋d 咁既垃圾劇本

推上熱門等其他人唔好中伏

d 廣東話係韓式廣東話黎既屌你老母

崇韓撚都救唔到呢套垃圾戲

南韓對於香港嘅印象仲停留喺七八十年代嗰陣。
同埋搵幾個講得正粵語嘅人真係咁難咩

條馬路暢通無阻d 車泊得齊過停車場d 車，我當你631部隊清開晒條馬路，呀屌你老母入到隧道都係暢通無阻架wor ，d 特技又差唔知成套野玩乜

香港取景果段有水馬

好似睇左一集濃縮版WALKING DEAD

其實部戲本身無咁差
但你唔好帶住屍殺列車既期望入場睇

呢部主要睇用錢堆砌嘅場面
係睇速度 畫面既災難片
啲喪屍暴走只係令件事刺激 除此之外同喪屍呢個主題無關劇情方面好多都輕描淡寫 感動位唔係好喊得出
不過當玩VR咁幾爽下

但屍殺列車真係將喪屍元素放入個角色
真係講人性同條故事線真係好好睇
描寫每個角色同變化都好細膩 屈機架

我都唔撚明，香港臨記其實真係好平，但就寧願教韓國人講廣東話都唔搵過識講順正廣東話既演員

okok, 當你請香港演員好麻煩，可能好多法律野，咁韓國咁多識講廣東話既留學生，係當地請一兩個乜仲有咩難度呀？

講到尾都係睇唔起廣東話，覺得唔重要+ 唔重細節，咁既態度故事幾好都注定唔會係一套高分既電影la

套垃圾應該冇budget 啦，合法請個香港留學生pt 我真係諗唔到有幾難，果少少錢都要慳唔怪得拍左成套垃圾出黎

速度與激情10

下？好好睇啵

未睇，不過應該同第一集差唔多，都係個個呆左睇喪屍，等佢地撲埋嚟就好緊張好緊張，最尾主角故意放隻手去喪屍個口比佢咬，盡顯人性嘅光輝
睇完忍唔住開返World War Z平衡返

幻愛有無得網上課金租嚟睇

臨尾自殺個一槍其實係幾秒鐘嘅事
但就喊咗十分鐘都未肯死
濫情到嘔
好似將拍韓劇嘅手法用咗黎拍戲咁
終於見識到韓劇有幾弱智

飛車其實都幾好，因為兩個女仔演技幾好
佢地嘅表情令人可以代入到個劇情

不過始終同第一集差9皮

同第一集差好遠，基本上係飛車居多

屌 mad max 黎既 仲要係劣質cg版

第一集既緊張感有動有靜，節奏都幾好，今集可以話係冇緊張感，跑車輕輕鬆鬆飛黎飛去，比人咬既機會都冇

LM

同意
中間悶到爭啲訓著
劇情9唔搭8 拖泥帶水

飛車太撚耐...好冗長...第一集好睇好多

係外國好想睇幻愛

全部CG...唔怪得話唔怕頭D2

好似too much , 想做到walking dead咁，但多左啲...

最尾主角咁近射貨車條友都唔中

韓式廣東話幾好笑啲演員都好比心機講得算正
劇情同結局係幾老土，睇到一半都估到邊個會死，但飛車的確拍得幾好睇
啲喪屍演員真係非常出色，完全無人既感覺，一睇覺得佢地真係喪屍有啲明顯要有深厚既瑜珈體操功底

睇完勁暈 唔會推薦朋友入戲院睇

以為睇緊人玩灣岸，係鳩咁飛車

雞寶台之前連續2晚播

幾好睇喎

幻覺

成段野唔知做乜柒

真

上集都係咁啦
更硬黎

睇戲前播廣告都睇過下trailer，on9到貼錢比我都唔會入場

臨尾以為男主dum粒炸雞過去
點知係煙霧彈
乜煙霧彈對喪屍有用既咩

實際上budget高好多
一入半島d cg已經流到心諗中伏

上網睇老翻仲大大聲
好睇嘅話係大銀幕睇完全唔同享受

55

根本係叫屍殺飛車
成套野睇少年車神飛車

會睇韓狗作品 本身就智障

個大女開頭講到手車獨步天下咁，點知求其一個追兵都可以同佢五五開，最奇怪架車唔知咩避震，飛車飛到六合彩搞珠咁都完全無暈無嘔
尾段631團長搶架貨車上船，班香港人明知日出都唔即刻關船門，唔係心急要殺左團長就避免俾喪屍上船

屍殺半島之極速傳說

套嘢可以叫做
狂野時速之屍殺半島（外篇）

我心入面仲諗緊原來可以遮擋佢視線，唔洗半秒開槍暴露自己位置，我就知道諗多左。最後發現只係為左比老母係煙入面走出黎既視覺效果

第一集已經吹大左

睇到我以為自己睇緊頭文字D

被條女拉入場睇 哂左兩舊水

本身仲唸住負皮

有喪屍嘅fast and furious
琴晚上網睇咗
同第一集差太遠
完全冇劇情咁 為拍而拍
純粹係有喪屍出現嘅戲
廣東話香港境又on99咁
揾香港人拍好難咩 啲廣東話難聽到
個伏筆又一啲都唔伏筆咁
係人都估到最後會出力救哂所有人 仲回憶返之前條友鬧佢jm9 懶係有伏筆咁
第一集有七八分 今集得一分
嗰一分係俾啲扮喪屍嘅演員

5年係個島入面
但係老母都係有畫眉化妝
屌你男主角唔去人地一家齊齊整整走
一去搞死人地個啊伯
再整殘埋老母
屌你631部隊又係on99
咁多資源武器唔去繼續挖其他基地武器？
搵到粒導彈/坦克都夠夷平個城市啦
5年係個商場入面打飛機
d力水走去搞埋d垃圾困屍鬥
都唔考慮下建設個城市
屌你咁撚多壯丁又有乜彈物彈
唔撚合理

明明第一集比到驚喜大家
估唔到第二集屎咁樣
睇唔睇好

推
唔好比錢睇呢套爛片

浪費時間

Cash grab 咁嘅戲係咁架啦，上一套一班乘客各自嘅故事交集埋一齊，大隻佬大肚婆、學生情侶、老婆婆姊妹、車長，最後主角為個囡犠牲，人性善惡交集完全表現晒出黎，每一個角色都迫出左佢地最真實嘅一面。

呢套主角死左個妹根本冇關係，就4條友為錢返去，個大媽同攣毛仔根本唔知係咩人，個個角色都冇咩背景故事咁滯，個老母兩句交代左4年，個癲佬同jane又係可以鋪排下搞笑下晒左，631同三母女應該有啲過節，就係得個隊長認得老母咁就冇再深入，最後以為會老母自殺但又夾硬救返，啲角色完全冇progression，冇深度，一啲都投入唔到

咪撚玩啦 咁多zoombie點建設城市

咁又可以玩困屍鬥
綁埋d屍變一舊又有時間
好痴線

開一槍都引一堆怪啦
看門口既寧願由得d屍行埋門口都唔理

爽手小小 我趕住車我助手落山

仲要明明直升機勁大聲 啲喪屍都唔跑過去

Budget 高都搞成咁
Cg固然唔得
演員都似3 4線
演技完全帶動唔到情緒
成部電影就算唔掛屍殺列車
獨立黎睇都完全唔及格

呢套係咪屍殺列車續集

mad max

你好耐無睇過戲？屌你飛車啲特技差撚到仆街喎大佬 我一路睇就一路屌究竟我睇緊啲乜柒

同意

究竟你既心腸有幾壞先寫得出呢d 影評黎伏尻人入場睇

Fast and furious

身為香港人 佢啲廣東話係成套戲最接受唔到 好懷疑其實係咪連香港個境都假 根本冇黎過香港取境

請唔到香港人就唔好將條線帶黎香港啦

咁佢黑麻麻咁拍就一定會係咁，又唔用真車，效果實冇咁好

肯定冇啦，佢啲鋪頭名都怪怪地
邊有熟食檔開係呢啲位
一睇就知假

好心腸就唔做連登仔啦

可能唔夠筆直去日本，連劇情都跟住去左香港

啲境同人7到仆街 勁娘又俗又鄉味重，唔講以為係台灣東莞澳門嗰啲，醜化香港同香港人 死撚屎啦垃圾電影，影9衰身為香港人既我呀

睇預告片都預左套野爛哂
只係靠第一集個朵
俾錢入去睇不如睇幻愛或者10號個套天能啦

90年代陳浩南啲衣著仲型過佢地 屌佢地老母

同一班底
點解今集低層次咁撚多

如果我早2日睇到呢個post
我就連幾十蚊都慳番
睇左一陣已經好撚想走

第1集吹到咁勁 所以會對2有期望 點知冇繼續寫落去而係開第2條故事線但用同一個世界觀

輕輕一數都好多bug 有啲上面有師兄講過就唔講

1.一開頭懶神秘唔講做咩唔去日本轉去香港 寧願佢講去日本 係韓國請個識日文既點都易過請個識講廣東話掛

2.我用1.25/1.5倍速睇可能miss左 個黑幫咁有錢點解要搵依4個人去 主角當兵都算 其他呢 唔通真係個呀婆渣的士搵佢去咩

3. 成套戲用好大篇幅飛車 應該想攞黎做賣點 點知技術唔夠 自暴其短 中間有啲分鏡以為自己睇緊動畫 仲用左唔少遠鏡 點知睇落更加假 成個感覺好失真

臨尾果度我都以為主角咁型扔個炸雞過去 點撚知屌你老母煙霧彈？？？

仲有依排睇得seal team多 最後UN 由個冇槍肥婆incharge我都算 佢又真係陪兩個女係到癲 企係到幾分鐘睇戲就為左最後係人都估到既bbq結局

其實可以係架船到拍哂呢一集都ok

獨立睇幾好啦無雙咁

睇撚到一半已經估到晒後面啲結局
套野好撚老土

唔講以為自己睇緊FAST&FURIOUS

求其搵個連登仔配都好聽過佢
真係睇到好尷尬

大女好可愛

個大排檔擺明係廠景

睇到比一半做報酬都個個人信已經知套嘢戇鳩

屍殺列車都覺得好垃圾

所以香港電影會收皮

今天我~

人物性格刻畫唔夠深，人性更加寫到1999

設定一樣，但故事唔一樣呀ching，不論張力，合理性都差九條街

唔知啲喪屍識唔識游水，跌落海會唔會漂去日本

明抄MAD MAX

你覺得未世有條女個手車，好到拓海都望唔到車尾燈，合理咩仲未計架車咁格扭法都唔搶軚

好似睇緊人地打灣岸咁

收到風 無第一集咁好睇
無期望過

手機game asphalt都好睇過佢

啲cg好撚差 差過上一集

睇本土戲好過幫韓仔打飛機

獨立故黎睇其實不過不失
係都要搵位駁故就好無謂

我係睇完先知原來係續集
根本掛羊頭賣狗肉
續集黎講第一集屌打

上網有得睇

第一集好睇好多
發覺好多個世界觀係世界收咗皮嘅續集都係唔好睇

巴打分享下

d cg太假好出戲

呢d垃圾戲你比錢入場，下次又出第三集架啦

利申無睇

我覺得或者男主死會好啲，當係當年無救到佢地一家內疚，今日還番比佢地，咁樣收尾好似好啲？

呢個真，有啲位我都覺得好唔合理，入咗場睇先好撳

631部隊負責出去搵物資嘅人就食蛆蟲

競技場嘅野狗就有公仔麵食

唔係

ching平時食開屎？

垃圾咪唔睇
洗唔洗好撚醒講自己上網睇老翻啊
就算睇都收埋啦
好威依家？

母子丼

上網睇左

你把口就真係食開屎喇

跟據網上講 今集係用多左錢

《屍殺列車》的拍攝成本約96億韓圜（約6462萬港元），而《屍殺半島》的拍攝成本大跳級，豪使多近100億韓圜，約為190億韓圜（約1億2670萬港元），相信是因為今集會有大量飛車、搏火等場面而令成本激增。

但拍出黎都係垃圾到極點，睇個演員名單都知，靠屍殺列車續集黎搵食，但票房都係大賣，但贏票房，輸口碑

最撚攪笑一點，成套野喪屍可有可無係衝出黎鳩嗌下，人類互射都多過射喪屍。

用咁多錢都拍唔到好野出黎睇黎似係導演問題

姜棟元都唔差姐

唔當佢係屍殺烈車續集會幾好睇既

佢長期都係一號樣
係劇本無得發揮定係演技問題

應該劇本問題掛，佢之前斬拿過好多演技獎

賽車直路重長過狂野時速六個跑道

香港人角度，一開波已經覺得戇鳩
南韓嘅難民，香港人一定唔會對佢哋差（會比左膠屌死）
肯定有靚屋住 三餐無憂，過幾年搵得多過香港人。

成套戲係鳩咁飛車 做乜撚嘢啊
最後拖好撚耐救老母又係唔知做乜完全睇唔出係屍殺列車個導演拍出嚟

Btw
同樣係喪屍逃出劇情，28週後 爛極都好睇過𠵱套垃圾
人哋10年前拍嘅喪屍戲，人性仲緊湊恐怖過屍殺半島

成套戲最好笑係當阿媽想自殺，阿女喊晒嗌唔好，阿Jane同個女講：你阿媽自殺好合情合理呀
潛台詞：你阿媽死得好呀

另外想講，阿女同阿媽距離咁遠， 佢仲要係貨車入面俾喪屍圍，咁好眼力睇到佢做緊乜

睇完聾咗 啲槍聲加剎車聲仲有撞死喪屍

巴打邊度有seal team睇？

得一個優點就係角色描寫
主角姐父靚老母阿伯兩個細路同幾個軍官全部都寫得完整再帶出人類既生命力

劇本係ok 其他係CG水平同導演品味問題

其實我覺得成套野最差就係劇本囉

我同意你呀！

講咩合唔合理，如果要合理嘅話，南韓嚴重到淪陷，中國北韓日本就算邊境封鎖都唔會冇事，早就波及到全世界啦
可能人地日日練飄移，練足四年，同拓海一樣，咁得唔得？

係啵

喪屍片都出左十幾廿年喇
真係唔明點解仲要吹奏